一人一個仲堅持出去嘅理由

三個月啦！個人開始無乜意志，開始懶唔想出，想大家幫幫手撻翻著團火，想大家撻翻著二百萬人團火，唔想次次集會遊行都係我哋呢十幾萬人！！！

我先。次次見親盧小姐份遺書，諗起佢唔係自己唔開心、自己頂唔順而跳樓，而係想用自己條命叫醒香港人就會忍唔住想喊

香港係我屋企

為保我家！出去！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

因為我係香港人

光復香港
時代革命

係梁烈士，
佢嘅死對我嚟講係好沉重嘅事，
每次好想放棄嘅時候就會諗起佢，
捱吓捱吓就到而家。

齊上齊落

有時候真係好撐唔住，好攰嘅時候就會諗，因為你地都冇放棄，所以攰都行出嚟

每次見到有手足著住黃色雨褸遊行，就會覺得佢與我們同在

肯出，係因為大家都出。見到大家出，團火就返黎。人地得，點解我唔得？

this is our home

希望佢在天之靈睇到香港人唔會辜負佢，仲有盧小姐同埋其他犧牲咗嘅手足

低成本高效抗爭！——檢舉有害facebook page

煲底相見

盡做

要有公義

唔記得幾時睇到
記者問15歲細路點解要做前線
個細路話 見到13歲的企出黎 佢要保護佢

我愛香港

因為要同所有手足齊上齊落

都未贏做乜唔出

新屋嶺

所有義士 尤其係啲中學生

因為我係一個香港人

因為
我住係呢到
我鐘意呢到

就係咁簡單

仲未換取到我地既訴求 要追究721 811 831同新屋嶺警暴同人權問題

因為咁

唔可以懶呀
我係唔會驚架

因為我係香港人
世上亦只有我地係香港人

灰過，喊過，大壓力過，諗過一死以謝天華
食過TG，中過水炮車，棄哂所有裝

但仲好愛香港，好唔捨得好珍惜嘅人
而家重新齊gear，928 929 930 101大家再見

為左已死去嘅同伴
再辛苦都要頂落去

真係好攰
但會諗少我一個 個個攰就唔出咁就少好多人
所以就出去

未贏

良知

撐住 等去咗台灣、外國嘅爸絲可以安心翻屋企

因為未贏

唔想香港變新疆

五大訴求 缺一不可
就係咁簡單

一日未贏，一日都會繼續出

今日唔出黎發聲 第日都唔知有冇呢個機會
多一個人出黎就係多一個人頭 唔係少一個唔緊要 係少一個已經好緊要

我有個fd佢成日話點關心點憤恨，話就話想去遊行，但又嫌遠嫌無人陪，到我一約佢出去遊行集會又唔出，上次遊行係隔離又不了不了，我話佢得個講字，佢居然拎第二個政治冷感嘅自私撚黎大我，話自己會支持手足就已經好好，我......我......(屌在心中

冇唔出既理由

自己只係和理非
只能做到湊人數
唔出去會對唔住班前線勇武同死去既手足

生於香港 死而無憾